[交友app 對話] 乜而家d 人咁溝女法？ 好痴線

佢： Sorry, 頭先我扯旗, 撞甩o左個電掣所以offo左line
我：ok
佢：你有冇睇過AV?
佢：你識唔識Kenny G?
我：唔識
佢：Kenny G喎? 彈結他好叻o架,之前o黎過香港作o左首"我至叻"比陳百祥o個個呢?
我：陳百祥我就識
佢：佢o岩o岩拎o左個格林美斯潘傑撻撻結他獎 遲D佢會o黎香港表演, 我想同你一齊去睇
我：係呀
我：好呀
我：我都幾想睇ga
佢：好o野,佢會o係香港紅磡萬國殯儀館度開三場concert
佢：我同你睇第一場好冇?
佢：佢仲會表演"Break The Hell"添呀~
我： ?
佢：咪即係紅館囉
佢：我地睇$800飛好冇?
佢：Concert完o左之後仲有齋食
佢：你鍾唔鍾意食齋o架?
我：我好少食架
佢：唔緊要啦, 唔食齋玩摺紙都得
佢：通常開完show成班fans會圍埋一齊摺紙
佢：你識唔識摺紙?
我：唔識
--完-- 然後我就冇理過佢

佢應該覺得自己好撚幽默

好正常嘅對話，有乜問題？

打撚哂冷震

我估個男仔一定好撚豬

睇完第一句咁嘔心 就唔洗覆
不讀不回由得個毒撚死啦

有冇對話圖 ? 想再尷尬d

Kenny G彈結他...

我認老了

可唔可以紅字個問題位出黎我睇唔明有咩問題

佢扯旗扯甩左個電制

ok

通常睇唔明有咩問題既都係毒撚唔識同人溝通

似係女仔玩野😂😂😂😂

係超毒

睇到第一句以為潮文

你睇唔睇電視？

唔怕同你講埋，我完全唔覺得你有誠意去建立進一步，你知唔知中學d女仔同我係主動打開話題，我真係咩都唔洗做，其中有個有錢女樣唔差追我追到出晒面，差唔多送到上門，但係我都係冇接受，你可能話有食唔食罪大惡極，但係我真係對佢冇feel，我唔會為左錢出賣我靈魂，我個人係重feel多個物質。XX，既然你咁冇誠意，我都無謂唱獨腳戲，無謂浪費大家時間。

你果D所謂技巧我中學D女同學用到爛晒，你估我睇唔出咩

我以後都唔想再見到你

Sorry我之前語氣係重左D，我都知你好唔開心

相信你已經對我無晒幻想

其實我覺得我地性格好極端

你諗野好理性 我諗野好感性

起埋一齊實會火星撞地球

我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人

屌我都唔知點解會揀工程
成個藝術家脾氣

Anyway你係我見個最聰明既女仔
我見個真正 美貌與智慧並重
你再高d就完美

你而家應該憎到我死
唔出聲當你係
不過我寧願你憎我
我會冇咁內疚

同你一齊好大壓力
你好進取
而我追求自由

再加上女仔青春有限，我無謂晒你D時間
就算你唔介意我差過你，我心裏面都有條刺
出句聲好唔好，搞到我自己一個自言自語

駁下我又好
屌下我又好

我其實對你都幾有好感，你有一種好特別既氣質，係出邊d女仔冇

冇錯就係仙氣

不如到你講下對我有咩印象，我都想知下
唔講就算

你真係好理性= =
表下態，我都想知你點諗
你係我第一個只讀不回我whatsapp既人，平時係調番轉